會員 浮雲(偽毒) 入一入嚟

你喺邊 好擔心你 咁耐無上連登

周圍屌女

屌到條女嗌救命啦

條友好少何會咁耐唔蒲頭

畀人屌咋化

你估吓

畀你屌到腳軟？

打俾佢啦

佢條女屌到佢瀨屎

無咗佢tg

咁刺激

我幫你搵佢

好呀

搵咗未覆

佢係咪已經有女朋友

有你
你唔係返緊工咩

幫我問候佢

返3點 未夠鐘

食飯未

我依加好撚眼瞓

佢偽毒

10點食咗

抵 琴晚咁夜瞓

佢真係偽毒55

叫我